咪又離棄 撐未永恆 侵粉無義氣 (不喜勿插）

有侵侵冇登 還是望佢更
強硬與多國合盟 對抗不能等

對侵侵不息的愛 佢未可替代
這侵侵 和習帝 有幾招 全奉送

童戀的拜登 無論痕又痕
還是靠誤導內容 令拜登成功

侵侵會 永遠都存在 共你同在 無盡永恆中

有著你 便撐著佢 侵粉是永不死
到拜登贏左 竟扮支持他

冇著你 就撐著佢 講到又撐到死
咪又離棄 撐未永恆 侵粉無義氣

知道係愛是永恆但好多句唔啱音